一人一個好想知道點整既醬料/湯底

我先
好想知爭鮮個芝士蟹籽醬點整 真係好好食

吉野家打邊爐個濃湯